flirt女係咪不值得原諒?

冇主動搵條女
但條女搵佢佢就flirt
前後flirt 咗3、4句

如題

係

到你發現佢偷食就太遲

關你咩事 講野都唔撚比?

鍾意你既人唔會做得出

分咗手咪唔關我事
Flirt 嗰時佢係我男朋友

洗唔洗搵個山洞同你一齊做原始人 斷絕同社會接觸

條鳩刻咗你名？

唔洗呀
你係唔識英文唔知個flirt字點解

咁又冇既
但請問關咩事呢

曲

唔識呀教我啦 傾下計就話人f唔識串
我講屌你係咪代表我真係強姦你

你又知佢係傾下計？
佢自己都認咗話係精神出軌

點flirt 法

係
飛得

分

係 byebye得～
完全接受唔到自己條仔同我一齊跟住flirt第二個
已經等於對我唔住

點flirt法講咗啲咩？